歐盟：關注民主派前立法會議員被捕

歐盟駐港澳辦事處關注民主派前立法會議員被捕

歐盟駐港澳辦事處表示，密切跟進並關注民主派前立法會議員因立法會內發生的事件而被捕。

3名立法會前議員包括許智峯、陳志全及朱凱廸分別被警方上門拘捕，指他們與早前立法會內潑臭水的事件有關，涉嫌違反《立法會（權力及特權）條例》及《侵害人身罪條例》，3人獲准保釋，案件明天在西九龍裁判法院提堂。

拜登呢方面會唔會同歐盟一致呀？

關閪咩，禁撚多嗲，係就整個移民plan畀香港人啦，唔係就靜啦，繼續收屎色恐怖分子收飽佢冇人會話你㗎喎

登登：一直持續關注

又關注

關注完未？做嘢未？